我好唔開心

我記得16歲開始，我知道咩叫中意一個女仔，可惜，佢唔中意我。
之後，佢都拍過幾次拖，都係冇揀我
到而家，結左婚了。好好彩，好多年前我已經放底左佢。

喺呢9年，我識左唔少女仔，可惜我每堂個都追唔到，每一個女仔都揀其他人唔揀我。 有d女仔仲要當我係兵咁玩。 雖然每一個我中意既女仔，我都會好用心咁對
佢地，無論花幾多心思，可惜最後我都追唔到，眼白白睇住佢地同其他男仔一齊。

有年，我追到個女仔，不過一齊唔耐，扑都冇扑過，就俾佢帽左，由頭到腳。
之後我傷心左幾年。

我問過好多女仔fd,佢地都話我正常樣，性格好。估唔到我追唔到女仔。

我知，其實我係矮我係樣衰我係柒，如果唔係點會追唔到女仔

唉，而家中意緊個女仔，我知佢又fdzone緊我，唉

我只係想發洩下

女仔：正常樣=安慰
性格好=想你咪撚煩

屌 個開頭咁似我識嘅 你肥仔嚟？

原來你就係呃樓主正常樣性格好堆仆街

唔係

唔好咁頹啦巴打 總會有人識欣賞你

有就開心緊啦，一直都冇

去樓上睇IU 包你開心返